[I/A] King's Raid 王之逆襲 #164 有冇人可以帶我過歐洲

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

死咗

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

g巴入左滿員 肥仔巴sorry

呢度係咪大部分人都玩亞服?
仲諗住台港ser會多啲人

如困肥仔巴要打我可以quit返

台伏先最多人

依家好似好多人有rephy, 好似升咗龍女先好啲

有冇龍位

俾返個位你

唔洗啦
你打

今晚打GC?

哇 有新角出

咩新角先

冇左龍女即刻比人電死晒

係唔係要入返龍女?

係

仲未夠essence升龍女

想入台服公會 我id：LuNAle

咁你會換邊隻？

肥仔巴bd?

台服LIHKG2 收人中
有意請申請
入會要求: 每日打副本同討伐

好
開game先

開左了

差一lv 申左lihkg3

留個ID , TUNE 低比你入先

想各位比比意見
蛋女同雷電
專寶既選擇
應該比邊個好?
只得一千碎

蛋

蛋妹一定要雙專. 雷電好似無咁需要?

我諗住換鳥人/女槍啊
換隻你會用就最好
如果你要練坦既 練返隻龍坦仲好

我都係聽人講蛋雙專重要啲
ok唔該哂

LuNAle

ADDED

肥仔巴我出一出去買野 我斷左既話唔洗理我

其實我而家Ｄ英都有得７７８８
計返得morrah，rodina，冰法，reina，眼屎luna，蜘蛛，血法，龍弓，女僕刺，貓弓，shea，kara同天使盾係無
其他一係練左，一係放置play

天使坦我都會練返隻返黎J
morrah而家都成日要用 練黎冇壞

唔該晒

冇體了,THX

thx carry

刷到件3攻擊力披風
邊隻最食攻擊力？

食緊飯先見到 thx

要做返啲日任同event

二選一
不過我有齊天使坦ＵＷＵＴ

買左先講

有啲想買隻kara

個package好似無包kara

請問有無邊隻盾可以保護到中排

完來唔包

六千鑽直接買

利申無UW

唔知直接買定等inn好

G會有冇人打GC?

比較有用o既:
T5 Morrah / T5 蛋妹 / T5 3星uw血法 /T5 Frey

肥仔gko係咪gc

而家都得既

請問有冇台服T7躺團?
有71蛋妹同65樹法 全T6+20
仲有隻雷電既...

ID:深菱

男盾 天使 柱叔 惡魔盾 羅文 任君選擇

In 公主
We 7

出面竟然有人開post 收ac

幾錢

200蚊收中高

200咁少...

你幾點得閒打gc?

玩到第四章算唔算一半先

9點?

200蚊有冇2把專

應該ok, 召喚紅豆巴

200蚊
課個包都348啦

200蚊都唔買3個月月卡啦

個348包幾好 張換杉卷去到最新

OK

肥仔巴 我爆包 加解日任今晚再掛

今晚不了
要早訓

Ok thx bro

不過聽日紅日喎

等多我一陣

留左2張時裝卷都唔知換乜好

紅豆巴開？

一至五都要返

開左

死肥仔呢

辛苦巴打

換左隻鳥人 真係幾好J

太少時裝

泳裝唔錯

新個個未靚囉

5星件野整到好似心中生毛咁
明明大圖好靚

推

frozen skin最好j

換左

any T8毒龍

想等消石活動先買frozen naila skin

買個all in one就有啦

唔識欣賞冰果個SKIN

thx carry 紅豆巴肥渠巴
3會會員記得打gc, 同埋有無人想打gr尾王

其實GC係咪個個要組隊打既公會討伐戰？

應該要點叫人同我組隊打

係公會頻搵囉

不過你啱啱玩無耐入去當拎素材就得啦
3會好似都幾多巴打無再上post了

唔諗WB 想打PVP QC CR升邊隻好
scarlet溝緊準備練 仲有一張5星卷可以揀到柱叔為止

冇人睇POST是常識吧
G會都係得2-3隊有上黎搵團

我可以
UWUT JANE, 3*UW AISHA, 3*UW 血法, 5*UW EPIS, UWUT MAY, UW 毒奶

成個連登都係cdROM 多

好
等下有冇多個?

好似差隻龍女

得多陣都無問題....我夜D打都可以

我都等得

搵完
好似冇人有龍女又未打

點先打到theo果個支拎700碎片果關....難到痴線, 次次打到一半血就被佢幾下秒

Cancer Tanya ?

有冇亞服BD

差唔多場場都有12碼

等到12都都冇就打?

好....剛剛好睇完波

都可以 我應該會砌坦scarlet tanya maria rephy

好似有少少九唔搭八
一波流定係鬥磨?

鬥磨應該maria換女盾？一波我肯定唔夠傷害

PISH

50抽得隻蜘蛛 UT 真係唔知賺定蝕了

一係ricardo tanya maria rephy
一係demia scarlet tanya rephy
好似合理d

睇到都覺cancer 不得了

我scarlet溝到一半又冇女盾

呢d cancer打得太多
已經麻木左

Tanya低星專打pvp好似唔夠力

我覺得打一波流好少少
宜家好撚多archer
你鬥磨只會被佢射到變箭豬
一波流清到就完場

一係唔用tanya
整隻dimael或者貓弓一齊cancer

聽日搞埋隻柱叔
就可以玩Requina Scarlet Rephy Ricardo

仲有冇?

幾時先balance pvp

++

等多陣 轉電腦ON

你見佢幾個patch都冇做野
就知佢地覺得宜家好balance

pvp不嬲都無blance, 只講荷包既深度

有邊隻低星專打pvp係夠力

清緊包好快

貓弓可以點砌PVP隊?

又係有少少九唔搭八
requina要warm up
你隻ricardo可能死鬼左

搞掂你開場

貓弓成日都比人秒殺

我見大部分都係當sup-dps用
要有主dps係隊
對面如果係追主dps打
打死左仲有貓弓熱身完爆死對面

咁貓弓要點砌?

所以做sub-dps等對面focus你另一隻

如果膽係THEO+貓弓 其他2隻點揀
仲有蜘蛛 SONIA 係度

抽中左新Runes
一粒11%ATK+22%CriDmg
一粒11% HP +220回魔

點抽

我都唔識砌
我見親都係
貓弓+dimeal
貓弓+tanya
冇見過pvp做主dps

GC箱

theo宜家打pvp好撚廢
台服我唔知
我宜家係亞服m3生存唔到
所以我答你唔到

抽起隻柱叔，用Scarlet做坦?

有rephy我諗抽起scarlet都ok?
反正柱叔都有dispell

仲有冇位

COME

柱叔ut?

柱叔3技本身有50% dispell
3下都唔中就算啦
有ut就變75%
咁都清唔到你認命啦

美屍巴我邀左

我柱叔未有專未有ut，唔知幾時又會改唔夠膽投資咁多

岩岩執裝終於有件正常

大奶轉毒奶

投資PVP涉及風險
參與前請先詳細閱讀說明書

Ok 一陣轉

會唔會蛋妹轉好啲 好似好易比人電死

咁蛋妹轉

柱叔要專武嗎

至少應該都要有cuw塞3粒回魔

好似唔洗

坦唔係裝物魔抵抗?

PVP=第二隻GAME

打pvp係鬥出招快

3星春水

唔好話3星
我連水都冇

最後召集
有冇G會巴絲一齊打GC?

話說依家auto係咪唔會卡12點

分身未打
但我乜都冇練

會卡

wtf

一陣睇睇

求其出多隻奶
sip埋第7個位都好

沉默巴召喚

我係度......

bizzar1999

冇事

on緊

或者你地入左先，再邀我

一定係時臣未到
之前我好似彈過

【心得】&lt;裝備覺醒迷思&gt; 從數學角度看吧 (6月27日更新)

成8成機率係賺有冇咁高

d人卡晒係60幾lv升極都升唔到咁

其實人黑起上黎, 機率除左100%以外都根本不可信

話說今日做咩唔見左湯巴

呢到真係得你一個黑到咁

我都黑過...2上3爆5把

2上3 勁易爆
3上4 頭幾下都係搵笨
食完粒1星得18%

黑到識發光 我覺得連登真係無人夠我黑

公會妹UT有必要換嗎

冇

我仲換左比佢
點解唔駛

想問下巴打們
你地企前排既dps會唔會上一個lifesteal
定係唔上夠奶回？

佢勁係2技
3技打人
加傷有咩用
又唔係dps
除非你5星專拎黎做dps

刷唔到4攻...唯有將就下

不過我都換咗

巴打我彈左

會 通常附魔

原來要吸血

我應該掛到1點就收工

咁由佢了

紅豆巴仲打唔打？

主場屈機

不了
西班牙輸波無MOOD

好

我nyx bb有個正屬係用吸血

第一件打龍跌既攻裝

姐係四屬唔上lifesteal
靠附魔？

冇得睇小白
唉

新手睇圖暫時想咁組魔隊：frey, luna, mirianne, sonia
係咪太多dps

gc跌咗落第二

又一件

呢啲野任你夾既姐

Pvp 公主 Tanya（入啲閃屬半坦）貓弓 樂皮
咁樣tanya可以一路坦一路輸出
死咗仲有熱完身嘅貓弓
好似ok?

最後一屆喇應該

好似冇乜問題

邊隻色既附魔券加lifesteal?

曬你哋冷

火

好撚勁

加多件

我諗我係全連登唯一一個一件T8啱屬都冇嘅KR玩家

UR NOT ALONE
IM HERE WITH YOU

上面既留言簡直係迫害緊非洲人

V姐除左s2 dark仲要點咩perk

我有 用scale升上去

係 走luna 入maria theo lorraine都得

老實講我都無
我岩屬既都係由T7進化黎

其實依家Jane 比Sonia 好用，個人認為

開T8個日打到依家先岩岩好一套

等我叫下人陪我打先

我想用scale升上去但係得5粒

有ut就係 反正2隻我都想練

可以自己solo都得，3會都係得我 紅豆巴 肥渠巴3個會組隊打，榮譽會長練爸又唔得閒入驚 其他有打既巴打都好少入post, 隻驚既chatroom係廢既，公會頻你留msg都好其他巴打無入驚係未必會睇到，當然你可以開場之後invite其他巴打既

唔走得 我玩隻驚就係想用luna

我諗緊jane有無需要升上t5
而家升緊龍女之後又諗住升kara

PVP好勁,用得都5星專
S1一下掃低三件

得2星uw照用緊打pvp

G會點名系統已更新
以下巴絲已經多過3個名

龍拉
CREAM4w4
CREAM6w6
doml67
KaFaat
Kingwah0124
KuENxMAC
MACTEAM
zxcvbfan

大家想:
A 直接踢, 定

B 試下搵佢地，搵唔到就踢
搵到如果佢地話肯改善就唔踼著，不過下次再被點名就即踼

踢啦屌
利申:3會

搵唔到踢

B+1

G巴太強

大波佬打RB有奇效

用mk 唔會高傷啲？

一定會

係咪你轉完裝其實真係勁左渣

應該係, 有8條12% ATK

我知ROI勁, 但一直的唔起心機練ROI
ROI我有2星專仲有UT架

聽日就T5埋龍女

上到1線DPS嗎

A
佢係有心玩嘅想入返會都可以即刻批返入會
係Game搵九成唔會有回音，唔使浪費時間
利申：以前試過係3會遂個搵，一個都無回過

一線炮灰
好似係

2星專點夠

一線炮灰

湯爸我想問下龍女如果打cr既話用返公廁4屬定係要atk crit +其他針對性既屬

我係抽其他野個陣唔小心抽左佢把專出黎而升到2星

想問下呢篇信唔信得過, 特別係關於天賦同龍裝方面, 我知巴哈好多伏

估唔到洋介巴無練mk

申請左
名叫:快快食奶奶

OKOK
等陣,同埋其他巴打掛緊龍

cr solo 第一名13秒

唔見巴打申請WO...

一定係a啦
乜都唔打仲要記成3個名
都睇得出佢有冇心玩

5 星專卡法?

Rodinaaa用左9秒solo cr

睇上去都冇乜問題
至少有測試唔係9up
我就用全火龍無腦auto算數

琴日拎左5星劵
應該換邊隻好
想換球女又無得揀

補充返岩岩過左第7章簡單
火龍70solo又過唔到

魔隊除左蛋妹都冇其他選擇啦

即係我應該儲石換蛋妹?
另外龍女好感度仲差一半

台服終極公廁隊 球女 epis maria 龍女

JANE BB呢

台仔繼經驗水後又一巨獻, 1400紅寶+2 張道具卷+13 粒核心 換一件面具

那小弟也分享一下

忍耐一點每天打5層免費的...第13天打到65層

在第14天配合道具加倍卷，65層最多一次噴18個(最少10)，如果再花20紅寶加倍就有27個碎片(最少15)

因為神器取得的管道很有限..我個人都會花20紅寶開加倍卷，在第14天一次用完13核心5+65場=70場

平均算下來約有1400~1700(浮動)上下的神器碎片，消費共花1400紅寶跟2張道具加倍卷

剩下的15天開始打到底有時可以直接在換1神器，有時差一點..

一個月最快就可以換到2個神器

用石換面具都比佢諗到

人地有錢 之前聽褲巴講佢都係每個經關re到過千鑽先收手

台伏開左令成個KR 老屁屁長知識了
期待更多新穎諗法

其實將G會/3會改為分 打唔打齊GC/GR會點？

可能有啲人會休閒到打齊GC/GR都覺得太多
另外10,000體個限制可能令啲有戰力冇時間/時間冇咁穩定嘅巴絲留左喺3會

其實真係會有人打齊GCGR又唔夠10000體?

上線淨係打公會野

買KARA好定惡魔坦好

今個solo cr咁易既
定係我個幻覺

係唔係冇人參與個10連抽活動

你都識講kara十條街

好啦一齊十條街

Pvp點克制烏鴉
次次見到都輸

柱叔/男主/viska 主坦
自己揀

拎隻快過佢既烏鴉

鬥DISPELL

any bd

叫我咩事

睇黎要打去不正常人類研究中心

YES

打唔羸

我落左Demia同Clause所以隻boss冇傷

巴打們,女僕打黑龍好唔好, D裝應該點配屬

唔好,都係用返DPS果4個屬性

t5要pdef 不過我唔建議t5

姐刻落左CLAUSE 搞掂左
等收鑽

都話易架啦

屌 禁左刺我打撚啊

我隻theo都被人差唔多ban左3個cr

有冇BD

唔係講緊MIRI咩

係咩

唔係PJER咩

P JER至係女僕喎

周一真係好多痴線佬打ｐｖｐ
打左十張券都未升到ｄ１

2隻都係女僕 但係p姐出先所以已經霸左個名

D1?
我差D連個P3都保唔住

P3

我都差ｄ係

想問其實4件龍裝果d buff係 食完兩件果個加成 另外 再加4件果個加成?
定係著哂4件其實係得4件果個加成

即係4件黑龍裝，擊中回魔係+260 / +460??

BD-1

460

唔該哂!

DPS Warrior係PVP宜家一D人權都冇
除左Scarlet

亞服bd

係度 打埋ch.8 ud

屌個cr打碌鳩咩

-1

有新CR都唔知

solo cr
Rodinaaa用左9秒打完

點跟

都唔知點用9秒打
5星rodina有咁高傷咩
我都用左53秒

auto bd 係咪會計dps黎出裝 我放d補師同坦可以完全抽唔到裝返黎

諗住練返隻
專玩冷門角

啱啱buff完話唔定2個星期後成個PVP都係rodina既形狀

冷門角其實唔差 代表唔會nerf

哈妮巴一心練晒所有冷門角

Selene算咩角

黑肉同血法換其它dps 理論上可以再快

熱門公廁廢角

ok 加一加我

邊個開

想問吓大家
而家我嘅隊伍係

球女 t2
蛋妹 t5
雷電 t5
薩滿 t3

四隻都90

仲有光法 烏鴉 男盾練咗少少
之後應該練咩角色去加強我嘅隊伍好

有諗過卡拉，但未有得換佢專武就擺住先

月塔卡61層
主線卡8-10紅龍

有愛沙同龍女專武、兔奶專寶

唔該咁多位巴打

咁我開

加左你地

方向?
PVP?
WB?

死線巴+左你

諗唔到咩隊打

推圖同爬塔
PVP 玩唔起
WB 無NPC 唔理住

唔該

點解我見唔到有solo CR打既?
台伏無 ?

死線巴ready

死線巴唔係度?

原來幾易打
頭先試咗場得47秒

死線巴消失左

等多五分鐘再加過

下次直接repeat唔洗試

咁 asia t8 bd -1

夾住野房先? 美屍巴

我黎

加左

id

其實唔難

做咩停左repeat

邊個!?

跟唔到

頭先就係咁,唔識repeat之後我走左去做其他野

你轉lv會reset晒所有野

oh sorry

依家到哈妮巴唔見左

本身玩緊法隊，想開多隊物理隊，人物應該點配好？

人物開始練緊ROI, 女PVP坦，蛋妹/補， 再加多隻應該玩乜好？

有考慮過Tanya, 娘炮，拳王(要用石買),咒弓，女僕戰...

bd-1

COMING

roi換左裝冇ls好似好危險咁

火龍enchant幫到你

冇打過火龍

做咩唔打85

solo rdh應該都唔難掛?

最易好似係毒龍

玩咁耐都未打過hard龍

有龍弓可以打贏3條
有roi可以打埋剩低個條

thx 不過全火龍都可以手動?

其實係
不過只不過係你個對人MODE回魔冇咁快

矮人定柱男好用

係咪想打

山王物理推圖神坦，柱叔pvp向

紅豆巴係咪想帶hard龍

我今個星期打完
紅豆巴你carry美屍巴啦

10連敗
真係唔打仲好

我玩魔隊剩係夠solo rdh

想問下公主pvp技能應該放3技先定放1技？
同埋當坦用的話，係咪必用ut，同埋用cuw？

pvp 坦的話都係玩攻速同控場抗性 : 攻速用黎屈被動 : 控場用黎抵出2技之最後暈9人
我多數開2技之後3技1技 .

另外想問打80黑龍成日輸, 打龍有咩穩打條件?

2技驅散唔係應該等中左cc先放？

龍女 兔奶 男盾
然後一隻超勁dps
其他輔助
輕鬆刷

Pvp係自己隊無leo無scarlet情況下點應對bau?

我果隊
Tanya naila lorraine rephy

條友話kara uw可有可無喎

不過我都好耐無打過hard raid，無龍coin打嚟都無用

kara uw好勁喎點會可有可無 只係無專勁有專仲勁

雙手放開 等輸

新pool抽左幾次比得大波佬我

想問下今日亞服有無人ＢＤ

大波佬
點解我鐘意Ｄ仔呀佬呀都係廢

琴晚抽咗3張十連得支春水

有,想打高LV龍

其實都係睇對手..再決定

我唔夠力，但有死線巴你應該得，我３分鐘之後開房
仲有無人？

係咪高攻大奶換走rephy笠個盾捱過去比較好？
雖然知勝算較低但都想拉到55波

主隊全t5之後下隻係咪練dps?
主隊：血法龍女蛋妹珍
倉庫有 獸奶男盾烏鴉毒奶女盾
有啲想換兔弓翻黎
主要想打wb

咁樣你遇到maria死仲快

死線巴我邀左你

其實中左黑洞係咪要佢爆果下先解得？

掛緊HT,要47分鐘後先打得

理論上係
不過你出招係有時間所以見個黑洞出現已經可以禁定
不過就算你秒解都間接被人控左1秒
夠死人

點樣取消呢個POST啲回覆既通知?第一次開GAME POST,成日有通知

你有無係電話設定到關返lihkg app個通知？

用100幣換神器抵唔抵？
好想要聖水

100咁平咩
自選個張唔係1000咩

0* uw 1* ut Kara VS 5* uw theo
WB1 大家個DPS竟然係差唔多
好似唔係幾對路

我指1000碎片
冇錢又想要聖水

唔知自己玩緊白貓定KR

random artifact只會出面具
聖水睇運啦

我入場之前諗
如果kara有一半theo dps就唔錯啦
點知

我feel到下次要nerf了

我諗我升埋 kara可以上到2%

屌
幾時nerf fluss啊
好撚cancer

一齊用咪得

kara其實真係過分左
到底佢有無test過先出新英
大波佬搞過２次都係廢
kara咁勁就死都唔nerf，到底乜料

我覺得佢仲cancer過tanya同maria

其實之前成日話呢隻驚物攻仔仔好勁，而家出返隻魔攻囡囡勁角平衡返

其實儲黎都係換npc武
但好多npc好似又唔太需要高星專
公會妹唔洗專
Gladi輔助唔洗高星
May都唔洗高星
唔知概念有冇錯

其實我係咪應該跟風升隻fluss好過升柱叔

佢下個patch仲唔nerf我覺得可以升
2* ssw開場亂你全家真係好撚無解

ＧＬＡＤＩ其實要，佢本身定位係可以去到１線ＤＰＳ

彈game

呢個你就要問其他大佬
我廢薯用NPC係拎discount

fluss真係見親都未贏過

hang左機

本身

T8前我都仲有機會贏
T8之後人人都成身crit resist真係乜9都做得坦

已有一隊魔隊theo 莫拉 kara同kaulah
但係chapter 6已開始推唔到圖 有d圖仲要係magic resist
想要隻打到wb又推圖ok既物攻
想要scarlet或者膠 有冇推介？

首先你要有聖水
Me練完好後悔
前車之鑑

明明係你抄人個陣都唔知人地點解要咁砌

我而家有一個兩星聖誕星星同兩支一星春水

不求dps
好好做Roi副手就可以了

HT完左,可以打龍了

我諗緊５星專roi勁，定係gladi 5星專勁

一開場我都未行到中間隻fluss已經跳咗過嚟，cls

繼續?

曬巴紅豆巴係唔係到

如果auto嚟講應該都係gladi

就係咁無恥
仲要成身crit resist你點打都唔死
跟住佢隊入面有隻archer係到射射射

我暫時見過fluss tanya arch 5秒清晒我成隊

fluss, scarlet, requina, rephy
有冇得諗 PVP上星期卡左係D2定D3

Me 決定用200幣賭聖水
求各位巴打賜我力量

唔要scarlet
用fluss坦要行頭
除非你係DPS

fluss + tanya + requina/arch/dimael/luna + 補
十個有八個都係咁
然後輕鬆清你場

見到洋介巴邀我但禁唔切,之後search返個IGN冇得Join

坦裝fluss + 大波弓 + 枉叔 + 兔奶好似有得諗

有fluss做坦好似可以拎走柱叔

咁你隻柱叔咪行頭

咁換邊隻好

就咁行頭？
洗唔洗聖水先

你有5星nyx都可以用
反正有野係後面射射射就ok

fluss做坦要行頭+高星春水先得，同埋好似用龍武唔要專

你咁砌隻fluss咪要出DPS囉
同你用fluss坦係2樣野黎

唉屌
走左入去arena睇下宜家頭20名D隊
好似短左幾年命
好撚cancer

THEO同蛋妹T5左

之後應該先升龍女定係索妮亞先

同埋有1000專武碎,應唔應該換多把THEO專武升1星, 定係留黎之後練其他

賭完
200幣2個面具

87BD會唔會太高LV

何必呢

表情都廢事用
我真係屌你老母

上邊都有巴打提咗你

1000碎點會有好野

D信物大把用途
點解要咁做

克服唔到心魔
賭性太強
準備剪光頭信佛

18000石 唔知十抽好定係狂買地下城次數刷晶元合突破石好
日日忍十抽好辛苦

美屍巴 我問下點樣暫停repeat 我要開物品加疲勞

你個名都有已經答左你

你試下end repeat睇下我地有冇事

只有房長先噤得

咁要係結算個陣exit

留返消鑽活動

抽呢家野真係歐洲人先玩得起
你唔急升你D人咪抽囉

投資涉及風險
參與前請先詳細了解當中細節

信物只換350/500/月費鑽

感覺500最抵,NPC專值20K石

ok

儲緊石等消石活動

對上一次係幾時?
一個月前?
咁要等2個月左右

算，繼續忍
繼續消鑽狂打晶元

我上次忍左

第一次：2017年11月
第二次：2018年6月
第三次：???

咁耐 咁計法等到年底

有咁耐咩

好似冇咁耐喎
我2月開始玩都有2次消鑽活動啦

死線巴你macro卡左

我off鳥
等左你好耐

原來一停就停晒

召喚紅豆巴

超級唔夠錢洗，係咪有個買龍裝賺錢既方法？

買低T龍裝解成就？

好似係。。。

買T3T4龍裝
開圖鑑用成就賺錢
完

召喚

唔該巴打

大家我回來了

我係TommyJJ

講緊消石活動
唔係課石活動

係消石喎
我記得我2月開始玩
一次係消夠50000萬鑽最後係2張UW卷
一次係消夠50000萬鑽最後係張Lua UW卷

50000萬

即刻改左

美屍巴 紅豆巴人間消失左 再招過?

有冇巴打知點樣係龍團房入面食體力水?

開物品咪有

係喎thx

當初係想分 一個進取
一個HEA玩
而唔係限唔限體
而家就係有班人1萬體
但又唔打GCGR
材料緊要過分喎
升乜建築都係材料
分我覺得就一定夠用

Any t8 bd?

2拉3孖4
返黎啦？

死線巴咩名

TWY
而家齊人未?未既話我打住UD先

未仲-1 打住ud先

T8 bd -1

冇開auto

我冇爆位 點解會斷左

係時候搵人carry我了

有冇邊隻女角遠攻pve raid好用? 物傷又好魔傷都好
而家主用theo lewi kara, 3隻都係單體
想練多隻遠攻女角玩下
唔想要光法同樹法

召喚曬巴

改番原本個名先

你地食石打書既話會食到去幾多石就停

睇課金量
月卡黨食一次就停

T8 bd?

好難打到最後

你都好難打到最後 ?

點解要食石打書

T8 bd -1
有我同死線巴

血法唔改點法死硬 去到1分鐘生存率好低

唔食石打書夠用咩

玩得耐就話 玩得一兩星期既一星期一個職既其中一款得60本

入會
d書多到用唔晒

死線巴睇黎冇人 試唔試2人同行

打算打幾多LV既龍

睇下我地2個最多打到80幾？

跟QUEST做又有得送, 公會又有得買, 唔值得用石re

開頭真係唔會夠用
1隻人就200
升多隻同職就400...

之前有保持住re補師既書,因為補師練得比較多

而家吸血鬼要點改啲perk? 我隻lew半gr+bd都好易死

1000碎中錶

1000碎好耐冇中過好野

雖說低排名但過到已經好好

我希望中多啲春水

我拎150石算

諗住hea升rodina專
點知一口氣3把由2星到4星
但都係唔夠資源升埋上去

selene

最憎歐洲人.jpg

太耐無玩所以吸到歐洲氣息
但都要靠你地carry bd

其實點解Ｄ人可以係十秒內整死隻boss

gr我唔打既，bd唔輪到lew。wb既話t2改做t5先難d死

即係唔要T2加傷增傷要T5 light?

呢度唔係個個都話射lin廢架咩
考慮緊飛刀(有uw) 但打raid 好似一般

Fluss pvp好屈 點拆解

終於T5埋

theo sub story 最尾果關隻冰法一開場秒3隻點打

Cr又可以pass

我彈左 唔打住啦 thx

打到隻狗咁終於先d2

又跌返落去

今晚試試先

metoo thx

rodinaaa用5星rodina
雖然我都唔明點用9秒打完

今日保到個d2就算
個勝率伏到冇眼睇

依家d装要求係唔係一様？
dps 4攻
盾hp atk speed def?

20秒都已經好癲

冇體了,我去掛LOH先

台伏80bd招人

Ok 我都解日任先

真係好撚開心啊中大獎

lbj去猢

恭喜哂

想問下而家升咩好，利申無乜方向，有無邊隻T3既值得上埋T5既？定係儲資源由頭升一隻？

Id????

上晒龍坦囉

morrah

其實唔缺DPS 上奶同坦就最實際 一定有用得著既時候

dps 想升埋kara不過等埋下個patch note會唔會改先
奶同坦既話 morrah jane rephy demia 呢4隻?
morrah 同jane比較既話升咗邊隻先好啲

jane同morrah而家打GC都有用 好似係
奶而家個個都有rephy 可以唔上住先既
demia pvp gr都有用既
如果係我自己會上morrah先 因為我自己打GC都係做sup

下次gc落埋morrah睇下個效果再決定升邊隻先
不過morrah打gc係咪要用返坦裝

坦裝啦 DPS裝一下死左啦

新手Aisa ser留名
新玩hea玩左一排
想問下Sonia天賦點點好?

岩岩睇到原來FLUSS d技打PVP好撚勁

暫時我得 希歐 薩滿 大奶 烏鴉 JANE

如果想升FLUSS打PVP 應該轉用 JANE 希歐 FLUSS 大奶 / JANE 希歐 FLUSS 烏鴉 ??

fluss 打 pvp係坦

如果你要用既話我諗
fluss theo maria 補（掛）

多數點配裝?

睇唔明
mark低有咩裝?

廢新求指教

一黎啦 你可以自己save低紀錄下自己D角有咩裝
二黎想參考下大家點配裝 如果唔係咁多option都唔知點留

係唔係除左dps之外

坦 輔助 奶都唔需要將專武升星?

諗緊今晚張專武卷揀比龍女(冇專) 定係拎黎幫蛋妹升1星專好

大家可以隨便加有咩build同配裝

贊成大佬們mark低有咩裝以供我地呢d癈薯參考

sup 蛋妹都可以要高星專，好似s2回多啲？
坦既話jane高星專會影響減傷%，morrah高星專咪打多啲（dps裝），sonia都係
奶既話毒奶升高星專咪打多啲同回多啲，atk高低會對奶回血多少有影響

想問有無邊度可以睇到技能系數定要自己計

去返角色既skill 咪有得睇

唔一定
奶量好多時都睇攻

依加有 克洛專 鬼手專 卡拉專

890專武碎

諗緊好冇拆其中一把去換theo 專升1星 但又好似三件專都有用咁

最後一張卷上到d3
個勝率慘不忍睹

有冇巴打知扣防個機制係點
如果我一隻扣50%另一又扣50%
咁夾埋係扣100%定75%？

湯巴去左邊

我想計個技能傷害同攻擊力的關係

幾時先出自訂裝備組合，成日換裝唔係幾掂

同感

呢個要上網搵
都係d人自己計出黎

廢柴無pvp角
場都唔敢入

台伏輕鬆M3

有條友用ricardo requina yanne rephy
打到上m3頭幾名
唔知到左challenger未
你可以參考下
我見到佢每次都係5秒完場

無貓弓

幫你唔到
用yanne都可以pvp
真係只要係archer就可以用

OKOK

竟然

黑人問號
D留言我真係睇到一頭霧水

台狗慣個腦裝屎

我今日係wb1先試完
0星kara打既傷同5星theo差唔多
D留言講要buff?
我覺得佢地個腦要buff下

我都覺得要BUFF

1星專比0星專又打多左好多

要等入卷

我等緊入inn

等緊入卷

換左公主感覺上好打左, 第一日就上到D1,之前要尾幾日先有D2/D3.
換埋靚裝應該再好d

想問下有無人bd? 亞服的

而家用緊男盾，希歐，烏鴉，大奶補
酒館有光法同球盾
應該搞邊隻？

不如叫Kara's Raid啦

2隻都有用, 睇自己喜好

個巴哈post真心好笑

G會隻王係唔係可以照殺?

而家D野房人人都話要AUTO, 但打幾場無體又停左係度
又或者一場輸左, 個ROOM MASTER走都走唔切, ON99

可以, 反正有分開

開得了
好多人未打

一日一RAID 3會個陣我地係只計最後一次無打既人
畢竟第一次RAID真係可以極速完

大家比V$per fake晒
第二次GR已經要AP

第一次佢已經叫做 "re-open"

極速衝左入去自殺

第二次GR一向要1500000呀
而家咪叫少左囉

唔夠48個鐘就唔計/連住計啦
我都照cap左

打GR時，以AMP/副DPS黎講，2*UW貓弓定0*UW 0*UT既gladi好啲??

本身以為佢係
Open: free
Re-open1: free
Re-open2: 100,000
Re-open3: 150,000

我之前理解到係1星期最多3次呀

首先要明白
RE-OPEN
唔係OPEN
佢寫明第一次係FREE
點知係第一次開,而唔係RE OPEN

咁我地開唔開第三次

快啲去屌柒V$

上星期有開過可唔可以叫做re open?

mini RUW

我頭先都係咁諗
唔可以話佢一定錯，但係擺明係Ve$per d engrish出事

咁又咁講, 我覺得我理解到都係因為我D英文同VE$PA係同一水平

新手鳩玩左一排
岩岩係亞服退左個團
聽晚就申請連登公會

分數上計就2次抵d
但係如果打得夠快就可開考慮3次
反正d分暫時冇乜用

新包

一直以為係10萬開多次
原來要100萬

如果你地有一把1星公主專武 依家抽多左把0*合上去定分好？ 公主有排都未練 另外高爾uw分唔分得？

我既人物

衰衝動 抽撚左2萬鑽
一件男主UT

2萬鑽

打完WB新高之後斷線計我冇打過

成日發生

深表同情
但真係忍唔住笑左出黎

重鑄包好似好抵屌

仆佢個街 唔憤氣課埋個非洲卷PACK
THEO第6把先上3星

我自己唔會特登碎uw,碎左就唔會玩隻英, 之前碎左1星烏鴉,
課長無視。

咩內容 同埋幾錢?

$203
50張重鑄劵+33課金石

$23
4張重鑄劵+3課金石

報告一下, 有巴哈最鍾意既FREY專

高爾專是咪冇乜用？ 諗住全玩魔隊

咁樣姐係又迫人課金姐

課長

兄弟們
更新一下
我課咗身家打神器為聖水
加倍Reset 再買碎抽多2次
升咗英雄入門書上咗2星同3星鳥人面具
今次係咪回咗本？

亞服G會
有冇人1點半之後GC
求強勁SUPPORT保DPS

我懷疑你已經抽到痴咗線

有錢都唔好咁樣浪費

英雄書有咩用
有兩本係度擺緊
烏入面具都有3個

聽日幾點都得
有冇人打

上次GC一嘢由12名飛到去52名

亞克專武
完

有錢我寧願課2萬鑽好過你咁浪費

第一日玩已經想玩天使坦, 個個都話廢
最近都係忍唔到手買咗 其實又幾好用

冇人話過廢

只要有咗2星聖水
我就可以平定競技場
聖水啊～聖水
我好想要啊~聖水

條友痴咗線

其實邊個講有2星聖水可以平定arena 係咪有啲咩誤會

2星西水好似連1粒魔都唔夠喎

最少3星啦

2星就飛到架啦
雖然唔知點解
主要問題係用fluss做坦一定要有2* ssw

2星開波係幾多格?

fluss坦好似都仲可以2星春水一戰，但係dps想起手就開技真係要多支，其實巴打你要平定arena最少要兩支2星春水同1支3星春水 即係話... 你誤會晒成件事

少人討論唔代表廢
同埋都係最近Buff咗先突出返

唔係話飛到入去就贏咩

好似係話咩fluss開場可以跳
巴打練完發現冇聖水根本垃圾
之後就痴咗線

肥仔巴話0.9格
我手上冇春水冇得試
不過我打親fluss坦個個都係2星開場飛

May真係好勁
不過唔夠回第2次wb打左2個鐘都未打返依個成績

2星真係要等神器卷再喪課用LUA換...我就不了

我手上有2張卷
等抽1粒就升

2星16% = 960魔
唔夠一格

有每秒回魔

台仔D第一都開始玩Fluss 點跟

mask of goblin寫係17%喎

有圖有真相

係台服打pvp都咪話易
人哋全身T7 1星裝都屌打我全身T8 5星

我其實諗緊毒奶可能係你最佳選擇
雖說我未訓, 但我真係太渣, 會浪費左你隻KARA+血法DPS
真心希望你搵到個好坦+保命角
有無強者可以同賤巴一齊入場

嘩
又係伏箱

岩岩升咗做1星 12>14 以為上2星都係+2%添

有時都會懷疑自己打龍咁辛苦做乜

聽日放假，其實聽日都得
搵定人

今日對住D MARIA輸到仆街 我全日RE左4/5次打下電腦先上番6x 打撚到想棄GAME

fluss s2 1mana

X巴洋介巴肥仔巴比卡超巴
係咪時候上水啦

尾班車

加油 希望賤巴今次又令我地排返第一

咩

我玩咁耐見親maria都輸9成
不過我唔係pvp向

同你一樣
打到勁絕望勁灰
再睇返佢啲裝
屌你老母咁啲廢柒垃圾裝都可以打撚到我仆街？
當時起打龍隊就係為咗用裝備壓制你哋
結果根本2回事

我真心唔知輸咩 班T7 MARIA 勁撚到癲, 係咁比人秒
明明我自己用MARIA就一PAT屎咁

MARIA我都係輸9成...
而家真係瘋狂RE 博打電腦

痴線

今個禮拜如果係火龍就要靠洋介你隻Nyx

上水貼中伏0專圖

我今次WB1勁懶
全部2字頭就收手
嗰150石由佢算

唔係打完冰龜先轉火龍架咩? 冰龜一直死唔去, 火龍係唔會出現的

唔抽呢D箱

巴哈見人買齊, 抽到5把, 唔係唔跟呀嘛

為咗幣頂硬上

買洗屬券都唔會買佢

我岩岩咪貼左囉,
我覺得OK啵 雖然唔係想要果D專

10個包本身有5000石, 即係15000石有5把專同一堆其他野

呀屌
原來月卡冇課4日
唔怪得信箱好似收少咗嘢咁

屌你5把

如果真係抽到5把就話係5把姐

好彩先5把姐 唔好彩咪體力囉

$680 5000石+110粒課金石
首儲$648 20600石+130粒課金石
即係用15600石抽嘢 仲要蝕咗廿粒課金石
計落又唔係幾抵

應該算OK啦? 平時60抽0把都周時有啦
D台仔有人一個包中兩把, 應該5把算小

正常人抽係咁 醒下啦

見人開兩個世王盒都出哂兩張ruw
我就開親都係錢同晶元
又真係好難比較

你一次開50講先啦

唔知冇記錯
之前有位巴打分兩次呢啲箱活動
各50抽
共100抽0把

果5把係最後幾pack度

好大機會, 隻GAME唔會咁黑鳩你既, 唔驚你棄咩

咁大獲

而我自己呢
兩次活動100抽2把
伏箱

咁算, 下次都係唔撚玩 收手

喂喂下次再嚟啦

我投降 無意閪大家, 真心以為機率都唔錯

原本見時間仲早re左幾次 見去唔返個傷
一路打一路諗冇理由 就打到去12:49
時間唔夠打左個220定230b收檔
廢事好似上上星期咁打過鐘 打少次

血法唔用T2用哂T5光暗有冇機會捱到去最尾

佢之前標出黎既機率係專武5%

我多數都係0030到0100
俾佢一拍 但血法冇死
Aisha同may 2個死

我都係最尾1分鐘比佢啪果下死
反而kara冇死

所以50中5 算average
你地之前中0 中2 係一次過開定點?

50中5先叫average?
你對average個定義是咪太寬鬆

5%丫嘛...

50中5係10%

係啵屌 數學天材

係歐洲人呀

中d係你地眼中係碎既野姐

更新
剛剛抽到冰法專武
樹法都有專寶
上面組合，冰樹點揀好？

你都有聖母
都搞咁多做咩

冇上REDDIT幾日
成版係度屌REFORGE

由佢改版第一日已經屌緊

今次係屌佢粒龜呃錢
改到咁難出靚屬就係為左出粒龜

事實

點re 都係防禦

防裝易砌
攻裝難求

小弟不才
聖母係邊隻？

以前我地屌vespa reddit仲叫緊bespa 依家變ve$pa

烏鴉，競技毒瘤

一齊all in reforge

50粒洗一件裝都咪話唔HAPPY

就快reforge 都有失敗%

想問粒龜即係咩

reforge ticket

Reforge 券

長知識
最慘係...非全攻裝我而家都唔知咩叫靚屬, 甚至攻裝都未必4條公廁最好, 要睇番英本自身有冇乜buff
上亞服睇D challenger d坦個個都唔同配法, 一陣洗完一大輪升完一大輪發覺個屬唔係best choice 又輪迴

打完PVP換走套裝
點睇

不嬲都係咁做 邊有咁多裝

我見佢成套T8升哂, 同埋都似樣既, 無咁得閒掛

你地意思係PVP角用完比PVE角用?

可能有人唔想比人睇佢點配裝 打完就換
4攻我就一定係共用

仆街 希望我唔好中伏
不過我望過make sense先跟既, 同埋而家好多時想跟都跟唔到 太多變化

Thank you
不過我疑問
有烏鴉就可以走天涯？
其他都唔使搞？

唔係

抽左中惡龍面具先終於夠打第八關材料關
毎日多成100素材好爽

姐係萬巴打hea我？

有Maria係你邁向cancer既第一步

第八關我用double 券+100 鑽re 拎夠400 材料啦

砌隊 Ricardo Tanya Maria cass

恭喜你，癌症末期

簽到完28日之後仲有冇簽到活動？

唔同用途

另一個28 日

隻Theo 兩星升三星 好似無升過咁

咁俾心機升好瑟林bb俾齊4攻裝佢，出黎打龍竟然隻冰法仲高傷過佢，點見人

打龍鬼手2星仲高過theo4星傷

冰法有得刷傷害

打龍仔屈傷

玩得射LIN你都預左

Scarlet UW 2上3用咗6把
不如一槍打死我

轉玩SCARLET?

唔轉唔得啦
宜家打PVP十場輸九場
咁打法連diamond都保唔住

king's raid 個reddit D鬼佬瘋狂屌reforge tickets in package
係漸漸開始p2w既大時代

其實幾時先開始打80 bd？

改完option難洗到仆街 再逼你買reforge ticket

唔同喎，Theo 打半條bar

難打+難洗到仆街

新手 琴日下午開始玩到依家 角色先剛剛40級
2星角等今晚12點第3日登入睇下抽到咩專再換

求加好友: 朴智妍

一開始就可以
有公會大腿

咩伏先

咁都cancer

台港服
講漏咗 sorry

台伏80bd-2

球妹而家無得爆擊
我T8冰龍全部要攻速同HP 會唔會有錯?

亞服G會有冇人今晚打GC

留個名

D血應該會好似過山車咁上上落落

之前睇片4星專Scarlet全攻裝S2可以秒後場

5星專秒晒都得 好似係

點解咁講

佢開完2技都唔係硬好多 仲要有5秒空窗期

我可能會揀HP 雙Block 攻速

咁唔用波妹啦
用波妹就係貪佢HP可以輸出
你雙BLOCK 基本上冇輸出
SUP又唔夠JANE勁

呢句真,已經想練jane
好多坦要練

自從改左爆擊已經冇咩輸出 貪佢可以cc

Ut jane點都要練返隻嚟打gc

想問下下午有無人陪我打gc?

個人覺得, 呢隻驚隻隻坦都要練, 幾乎無一隻係重複左用途 (除左新出個隻錢塔npc羅文)

我暫時得3件 全部攻速同HP 血上到1千萬
坦又唔算好差 80BD唔做主坦就OK 頭2野未開技有D痛
輸出就同副DPS差唔多

天使

-1強SUP或強坦保DPS

成個g會返曬工?

大部分人都要啦下嘛

而家有底巴+我
-1

8圖表現點

有無人有魔攻dps 我同底巴都無dps

等buff

今日會唔會有BD

我用另一個ac可以有3星血法
可以出埋morrah
叫打到下，不過就冇左隻龍女

又或者今晚再打

即係底巴你可以出血法, morrah, 波妹?
但我都只可以出3個, 即係點都欠一個角色

嗰邊冇波妹，
比較有用應該係frey
加埋佢個盾可能夠頂

俾唔俾j

不過要等2點後 未返到公司

俾呀, 一齊啦
你可以出乜?

我同底巴有5隻

波妹, 蛋妹, 公會娘, 大奶, 兔奶 (另外可以公會娘換ARCH都OK)

PVP幾時肯nerf maria
好煩啊場場都見到
一見到就輸
maria我真係屌你老母

我叫佢死八婆唔係無理由

Aisha 血法 Jane 公會妹之類
公會妹打到gc?

Btw 仲未返到公司 2點4打ok?

輸出用邊隻？

If you can’t beat them.....

我有

I AM READY

有一張專寶自選券
手上有theo,jane, 蛋妹係主力又未有專寶
應該換俾邊個既效益大啲？

蛋妹/jane

jane, 蛋妹 2揀1
我會俾JANE

好, 馬上黎~

底巴呢?

公會娘打GC係因為可以加傷, 係輔助黎

唔係BLOCK左咩?

我開左房等佢睇下得唔得~

你又岩 但我頭先真係出到3個角色

又出到喎
咁似係個個星期唔同BLOCK英

好似每次唔同?

其實不嬲都係

我仲記得上上個禮拜bam may姐

召喚底巴, 齊人啦

因為召喚失敗, 底巴今晚幾點得?
時間巴可以血法, JANE同AISHA, 你出龍女就齊隊了

宜家仲有maria?

有無BD?

岩巳開左HT

台伏海量

開post轉運大法？
不了好似得毒奶果把有用，其他角色都冇練

我仲用緊

你地咩陣先

宜家係卡法天下，用卡法既先正仆街

無人BD好難清體 開始有D驚今個星期唔達10K標

有冇人分享下卡法突破點加點 pve 係咪突三點爆擊先

仲有好多角色未90lv，掛ht用曬佢每日送果啲體實夠數

最乞人憎都係而家個打龍system, 班友全部都唔用marco
之後總會有條友突然彈左或唔夠體而停左

同自己人打咪得lor，講定用macro

自己開房開marco掛係度算 你唔鍾意就唔好黎

自己用通常都OK 彈左無計
街場班仆街 AUTO 左FAIL一場就走場 真係屌佢老味

死線巴你又課
課完我又怕你棄驚喎

SAD巴研究下我上面搵左幾耐

寧願唔打都唔會跟街場

有時得兩個人打, 拉多件街場穩D, 雖然兩個人出左8隻英

柱叔 luna maria cass

2個人打緊係開macro等人入

Viska Theo Maria rephy

搭單搵人今晚打...

4星UW 0星UT 血法
3星UW 0星UT AISHA
UWUT JANE
UWUT 龍女
UWUT MAY

防得T7裝

Demia Theo Laias Rephy
Theo換左一套crit resist裝即刻勝率高返

呢個唔係第一樣課嘅野黎，重玩個零月已經課左幾個packagr

maria+卡法好似唔錯

卡法台伏上得台最少4 星專
痴鳩線

亞服都係啦

慘，搵到固定隊友就好了

咁要秒人先叫玩卡法嘛，唔高星可以點

自己就係固定隊友

叫人交低個帳比你刷龍

係5星專 3-4星UT...

依隊還好，有移位有dispel，可以跳前坦黑洞或者黑洞第四下果陣dispel左佢，同佢都快黑洞，或者睇佢maria行第幾再用技斷佢

打龍唔用macro都要俾人鬧，好彩我留咗係3會

只要你試過打１，２場就要跳場，你就會好似我咁諗

最煩係開auto停左 有一個人唔係位就開始唔到 咁不如用返macro

你silence唔到佢咩，佢有talisman既話，你maria或者ricardo唔夠快補s3？不過你冇cleanse，你見到cass / leo 已經玩完

我成日爆box/要食水

所以成班廢青約黎打就ma cro定auto都ok

Scarlet 世界第一

Btw 如果我用scarlet 換Theo 做DPS 有冇得諗？直接成套裝過比佢，大家都三星專

要鬥快囉 對住cass都還好，對到啲有cleanse既就收皮

scarlet3星專

又比你睇到meta

毒奶把UW上到3星都未fail過

另外想問打85LV以上既BD，邊啲角色係必要，男盾同龍女應該走唔甩?
同埋物理/魔法隊有冇話邊一種比較有優勢?龍弓打高LV BD係唔係比任何一隻DPS都好?

而家諗落，執齊啲刷BD既角色好似重要啲

4 星專都見過
莫名其妙陣亡

打85咪算 打咁高做乜

你仲有冇地二隻dps

而家有時打85勝率都唔高

台伏有公會自動89龍 on9..

其實今朝同美服champ傾過問過佢個陣但係有人提起佢用果隻先算啦，反正美服同其他服又唔同

洋介巴係唔係打BD,我掛完HT了

如果龍弓打龍差 就慘啦
你練左你要用個D先 打龍都係大家配合

Arch , 但成隊冇dispell 一隻基佬收我檔，屌佢老母

5星專龍弓?

自動90/91都ok

可以，我開野房

我日服就玩前美服champ果隊，rephy arch demia scarlet 不過依隊嘢宜家難d了

3* 4* 其實都夠打

美服都好for fun下

點解難啲？

咁3星專roi夠唔夠

夠唔夠食一hit 擺尾

點解死線巴成日都會無反應

有S2都唔驚擺尾

成日掛住做其他野

我執緊啲裝,頭先掛HT冇位,全部角色都塞曬裝落去

入房野要勁邀，明明上一分鐘係連登吹緊水
入房之後又唔選角色；放完角色又唔按ready
死線議員

原來係咁

對唔住大佬

卡法

因為幾次同你打都係咁，我印象超深刻

贏完都唔知贏左係邊個位
對面打我唔死就贏左

自動緊timing 好難講，成日phase2 一落黎未比男盾撞慢佢就即擺尾，半隊蒸發

亞服話美服for fun，美服話亞服落後 等睇跨server pvp

小心中招呀咁多位